<resources>
    <string name="gebruikersvoorwaarden">
        <![CDATA[
        <h1>Gebruiksvoorwaarden</h1>
<p>
Het gebruik van onze uitleendienst, zoals de verstrekte voorwerpen, afgegeven legitimatie, retourbewijs en de verzekering omtrent de verstrekte voorwerpen en alle aan de uitleendienst gerelateerde documentatie vallen onder deze voorwaarden.
Door verstrekte voorwerpen te gebruiken mede het afgeven van de legitimatie en het bezitten van een retourbewijs, stemt u in met deze voorwaarden.
Als u een andere overeenkomst met ons hebt gesloten, gelden de voorwaarden van die overeenkomst als deze in strijd zijn met deze voorwaarden.
</p>

<p>
De partijen:<br>
De student, hierna te noemen \'lener\' , de peercoach of docent, hierna te noemen \'uitlener\' en de \'contactpersonen\' komen als volgt overeen.<br>
Contactpersonen: Stelian Paraschiv, Brian de Lange en John Grobben.<br>
Legitimatie: studentenpas van de lener.
</p>

<p>
<b>Artikel 1 Beschrijving van de dienst</b><br>
Deze dienst biedt het uitlenen van voorwerpen aan. Om deze dienst correct uit te kunnen voeren dient de desbetreffende uitlener te beschikken over het door de lener verstrekte legitimatie.
De legitimatie samen met de handtekeningen van de uitlener en de lener verzegelen de dienst en bieden aan beide partijen de zekerheid voor uitlening en teruggave.
</p>

<p>
<b>Artikel 2 Gebruik van de dienst</b><br>
1.	De lener aanvaardt de afgifte van een geldige legitimatie en stelt deze ter beschikking als onderpand voor de uitlener.<br><br>
2.	De lener aanvaardt dat de legitimatie, mede de gemaakte administratie na afgifte hiervan, als bewijs dient van de geleverde diensten en de uitlener zich kan beroepen op de geleverde diensten aan de lener.<br><br>
3.	De uitlener aanvaardt en verzekert de lener van teruggave van de legitimatie mits alle uitgeleende voorwerpen in juiste staat zijn teruggebracht (zie Artikel 3 lid 1).<br><br>
4.	De lener aanvaardt dat de uitgeleende voorwerpen binnen de termijn van teruggave aan de uitlener geretourneerd worden. De lener is zich bewust van de geldende termijnen voor elk uitgeleend voorwerp (zie Artikel 3 lid 2).<br><br>
5.	De lener erkent dat alle uitgeleende voorwerpen niet het pand van de Hogeschool Rotterdam mogen verlaten, tenzij anders is aangegeven. De lener aanvaardt deze restrictie en zal hier alleen van afwijken als dit anders staat vermeldt op het uitleenformulier (zie Artikel 3 lid 3).<br><br>
6.	Na correcte afgifte (zie Artikel 3 lid 4) van alle uitgeleende voorwerpen verwerkt de uitlener het retourbewijs (zie Artikel 4) intern ter administratie.<br><br>
</p>

<p>
<b>Artikel 3 Uitlening van voorwerpen</b><br>
1.	Uitgeleende voorwerpen moeten in de juiste staat worden teruggebracht. \'Juiste staat\' geeft hier aan dat de uitgeleende voorwerpen in dezelfde staat worden teruggebracht als deze waren op het moment van afgifte.<br><br>
    &emsp;a.	Mocht de staat van de uitgeleende voorwerpen hiervan afwijken zal een inventarisatie gemaakt worden over de werking en eventuele toegebrachte schade. In deze inventarisatie wordt mede rekening gehouden met de levensduur. De contactpersonen zullen dit hierna verder behandelen.<br><br>
2.	De termijn van teruggave per voorwerp wordt voor uitgifte vermeldt op het desbetreffende uitleenformulier. Echter, mocht deze termijn niet aangegeven zijn dan wordt uitgegaan van een teruggavetermijn van dezelfde dag van uitlening (voor sluiting van het Emerging Technologies Lab).<br><br>
    &emsp;a.	Mocht het Emerging Technologies Lab gesloten zijn op het moment van teruggave kan de lener de uitgeleende voorwerpen retourneren bij een van de contactpersonen.<br><br>
    &emsp;b.	Mocht op het uitleenformulier meerdere uit te lenen voorwerpen staan van verschillende teruggavetermijnen, moet zowel de lener als de uitlener uitgaan van de kortste teruggavetermijn.<br><br>
    &emsp;c.	Mocht het moment van teruggave buiten de teruggavetermijn vallen zal hier administratief een notitie van gemaakt worden. Daarnaast zal contact opgenomen worden met de lener per mail, mocht dit niet helpen dan zal een contactpersoon verder contact zoeken.<br><br>
3.	Uitgeleende voorwerpen moeten binnen het pand van de Hogeschool Rotterdam blijven. Een uitzondering kan gelden voor bepaalde uit te lenen voorwerpen. Deze voorwerpen mogen bijvoorbeeld meegenomen worden naar huis, mits dit staat aangegeven op het uitleenformulier.<br><br>
    &emsp;a.	Mocht op het uitleenformulier meerdere uit te lenen voorwerpen staan waarvan voorwerpen wel of niet het pand mogen verlaten en de teruggavetermijn niet geldt voor dezelfde dag, moet de lener gebruik maken van minimaal twee verschillende uitleenformulieren (zie lid 4).<br><br>
    &emsp;b.	Mocht het uitgeleende voorwerp toch meegenomen zijn naar huis terwijl dit niet expliciet staat aangegeven op het uitleenformulier, kan de Hogeschool Rotterdam hier acties voor ondernemen die zij hiervoor van toepassing acht.<br><br>
4.	Uitgeleende voorwerpen zijn correct af te geven mits alle geleende voorwerpen, die op het uitleenformulier zijn aangegeven, tegelijkertijd worden ingeleverd met de juiste staat (zie lid 1). Naast deze voorwerpen moet het desbetreffende uitleenformulier aanwezig zijn zodat het retourbewijs in orde kan worden gemaakt en administratief verwerkt kan worden door de uitlener.<br><br>
5.	Door het terugbrengen van de uitgeleende voorwerpen verwerkt de uitlener het bewijs van teruggave intern ter administratie, hier het retourbewijs (zie Artikel 4), mits aan de opgestelde eisen van teruggave zijn voldaan.<br><br>
</p>

<p>
<b>Artikel 4 Retourbewijs</b><br>
1.	Het retourbewijs is het bewijs van complete teruggave, dit bewijs wordt intern verwerkt door de uitlener op het moment dat de lener voldaan heeft aan de opgestelde eisen (zie Artikel 3 lid 1 t/m 4).<br><br>
2.	De uitlener verwerkt dit retourbewijs intern ter administratie als bewijs van teruggave. De uitlener kan hier, als de voorwerpen niet in goede staat zijn ingeleverd, ook rechten op uitoefenen, mocht dit nodig geacht worden.<br><br>
3.	Het retourbewijs is alleen geldig voor één uitleenformulier. Dit retourbewijs is gekoppeld aan het uitleenformulier door middel van een archiefnummer. Dit archiefnummer bestaat uit het studentnummer van de lener, de hoeveelheid uitgeleende voorwerpen en de datum van uitlening.<br><br>
</p>

<h6>
Alle in deze gebruiksvoorwaarden opgenomen regels, restricties en condities zijn onderhevig aan modificatie. De uitlener is niet vereist om deze wijzigingen expliciet door te geven aan een lener.
De lener dient zich bewust te zijn van wat in de gebruiksvoorwaarden opgenomen
</h6>]]>
        </string>
</resources>